係香港打份西工冇前途可以點？

老老實實比你月入3皮又點？

又係工奴又要準時返工朝9晚5日日無限loop

人生就是如此？

唔係你想點

個世界就係咁運作

可以試下打份東工

唔撚想返95 咁返shift囉

巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默

劈炮出黎自己做老細

可以點呀 咪搵錢囉 可以點呀 你問我地 你估冇人想搵多啲咩 誠哥仲諗緊點搵多d 你問我 我地問邊個